求零食推介

近排日日ot
我唔食野又係胃痛果d人黎
:

咁咩都唔好食啦

咁污糟

蛋捲

合記林真香魷魚絲